［爆料］對家做緊野，有冇方法反制？

齊齊用同一個格式入去洗尻佢得唔得？